政府如果夠膽立23條嘅話， 我唔排除會採取軍事行動

作為香港國嘅三軍總司令， 我一聲令下就可以令中國喺世界地圖上永遠消失
唔好話我冇提醒你哋

雖然我支持你 但係你係on9仔 一個唔覺意炸埋香港點算